人民日報--公私合營適用於香港，可以有效依法對付所謂黃色經濟圈

直頭出返糧票啦

明日大嶼
新界東北
都會公私合營

兩辦譴責咗未
政治綁架經濟，齊攬炒

唔好意思 借一借個位

［廣傳！］唔止光時 高質生活雜貨4大選擇

解放香港，共產革命！